［重中之重］香港人權與民主法案過後 爭取對香港實施全球馬格尼茨基人權問責法案

香港人權與民主法案尚未通過的，所以有機會影響通過嘅事都希望大家忍一忍手先。

待香港人權與民主法案通過之後
向國際爭取對香港實施全球馬格尼茨基人權問責法案
淨係美國唔夠嘅 最好所有文明國家一齊抵制港共中共
點樣可以成個警隊制裁？可以制裁到唔比佢地入境唔比佢地移民嗎？
大家一齊集思廣益

yes,仲有hk policy reevaluation act 可以用

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

其實制裁名單中聯辦班撚樣有冇份

支持

推